我是一條矮撚 打算一世叫雞

對唔住
就算你唔介意我矮
我都唔想再製造悲劇 唔想你同我結婚生仔
呢一刻可能你好憎我覺得我好自私
但我想你搵到好嘅基因傳承下去

請你忘記我 當一開始冇識過我

好

矮撚有咩問題呢？

累人累物
延續悲劇